邊條仆街發明紙飲筒？？？？？？？？？？？？？

啜幾啖就梅晒 點飲呀

試過飲milkshake掛住傾計放到溶撚晒
咩都啜唔到

環保撚

好多餐廳依家都係
但譚仔個d紙飲管係特別快淋
試過一碗面都未食完 已經淋到啜唔到
要叫遮遮再俾

中間開始爛先頂癮
大佬呀想啜都啜唔到漏曬風
真係最on9嘅發明

可摸耳自備一條鋼飲管啊b仔

好污jo嫁

羊仔無洗你個衰公咪又係日日起勢咁索

佢地自己用就夠啦
真係仆街黎

樓主超級自私

自己的不便 >>>> 地球

有時候留意下Amazon wildfire 等等

所以我寧願唔用飲管

其實搵D餅干/蛋卷整成飲管仲好啦，或者好似D bar 咁，用D甜到仆街D糖飲管，有得食又有得飲

自備膠嘅輕啲喎

環保L全部自殺， 條屍拎去變肥料
或者係最有效救地球嘅方法

否則用紙飲管又要坎樹
又令全球暖化
水位上升
個海浸咗陸地
啲海龜到時游咗入城市
就唔止食咗飲管咁少事

還豚+環保能發明
誓不兩立, 打擊環保能, 人人有責

環保d係好事
地球唔係只係人類
世界上好多動物因為污染而絕種

你係咪弱智

兩三年前試過大學canteen唔提供飲筒
長期自備一大筒膠飲筒
個個一邊奶個膠杯
一邊望我用膠飲筒啜

紙飲管 金屬飲管都係反智
目前用落最正係甘蔗渣飲管

我試吓飲到一半，成枝飲管散咗

好似暫時仲未取代到珍珠奶茶飲筒

真 本身膠飲筒先好用
譚仔果D飲可樂根本冇氣變左

每次見到都會掉咗佢落枱然後就咁飲杯嘢 , 之後唔再去間垃圾餐廳

可摸耳比支可分解既膠飲管我